舊時有窮人因物，現在有兆康苑

上車盤

八百萬定八千萬

樓價gogogo

兆康850萬都貴啦

應該係租8500

記唔記得之前窮人因物依家升到咩價？

地產仔讀書少係咁上下